【警世】你地唔好成日以為一條路可以走到底

由初頭 年年64 71 遊行 到 14年佔鍾

跟著612 立法會 中聯辦 機場 黎明 中大理大

運動 堅持到今日 全靠不斷改善

呢個方法今次得 唔代表下次都得

機場就係最好例子

比左對面有時間準備 混入 分化 應對

希望活動搞手 唔好貪方便

最好每次活動都重新 召集 開個全新既群組
幾肯定而家大大少少既群組都有人mon住

味出事果d最好del哂佢重新黎過

同埋做好風險評估 風險大 既我寧願你唔好搞

以上為本人 對和平合法集會建議

絕不支持鼓勵 違法行為

支持政府止暴製亂

推

所以唔推黎明行動係正確

請推po

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

橋要常變

0推